突發！西營盤再次出現大量狗車！！

今次係趙醒南個邊！

懷疑準備出車去旺角或者尖沙咀，喺呢度出西隧十零分鐘就到

推!!!!!!!
推比前線!!!!!!!!!

推!

推

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推呀